仲有冇人記得THE ORDER 1886呢隻game

出咗4年，續集冇哂下文

可以玩嘅電影

個陣D畫面真係好驚艷, 但短到玩完第二日即刻放左

畫面靚但垃圾既game佢係表表者

佢短姐, 但唔算垃圾喎, 幾過癮

租黎玩既話岩岩好 一日爆機

易白金

我其實幾鍾意隻Game
個世界觀同美術超正，故事都叫吸引

遺憾係boss fight太on9，唔好玩
遊玩時間太短，劇情好似去到序章就完咗…

畫面都唔掂

其實仲會唔會出續集 劇情唔錯

我覺得好正 減價買一洗

間公司掉太多錢落去整 最後執左

我站ps4就係跟呢隻game出

玩到最尾先知係序章

畫面好靚，可以當電影咁睇

之前ps store 減到19蚊買咗
仲未玩過
其實我唔知係咩game嚟
見佢咁平就買咗先算

下, 原來已經執柒左? 隻驚好有潛力, 咁就冇撚左

邊到有執呀
間公作室咪整God of War嗰間囉

自己搵下證據啦
The Order 1886由Ready at Dawn Studios + SIE Santa Monica Studio 開發
SIE Santa Monica Studio 2018咪出咗GOW
Ready at Dawn Studios 2017出過隻Lone Echo，VR Game黎
好似話2019會出Lone Echo 2

另外The Order 1886個ip響SONY度，有冇續集係睇SONY

自膠 記錯左LA noire

隻驚真係捉到鹿唔識脫角
美術 世界觀真係好正

可識係故事真係好短

我到而家都好期待佢既續作 好有藝術氣質既一隻驚

隻GAME唔係唔好玩,
係爆完就冇野玩
你唔整對戰都算,
起碼整番個競速模型, 又或者冇劇情單純畀你殺殺殺過關既模式都好
就係爆完就冇, 屌你老母

對隻game唯一嘅印象係超多nudities 又波又j心諗...

就係因為短 唯一一隻白金左 打爆再用半個鐘 就搞掂。